點解pe堂唔比著冷3，搞到我成日被阿sir同男同學睇蝕哂

我生得豐滿少少就要比你睇蝕哂

強烈要求上pe堂可以因應個人需要著冷3

你唔留低件衫係課室 阿sir同啲同學拎啲咩黎打J

[img]圖片網址[/img]

男人老狗肥仔波都驚人睇

又肥仔波又大屎忽

叫你除係想反省下
點解男人老狗成個肥婆咁

比人揸下個肥仔波都唔得

你大屎忽咋
關件衫咩事 ?

真絲

你就mk

人地睇av都唔撚睇你啦

死毒撚

中學唔係有件 tracksuit架咩？？？

有乜野睇？

波囉

屌你老母臭閪 表情撚